周星馳最好的老友，連個名都撚笑死人，竟然叫《楊能》

以為係藝名，原來係真名，叫楊能，可能登記出世紙的職員，笑到撞牆

Hk01
貼埋篇文啦

唔好share 01啦屌